係英國細town workkng holiday緊 你問我答

唔係london manchester Birmingham
有咩想問盡答 可以答到香港時間12點

番緊咩工？

新開既西餐廳 今日開張

點搵工

上網鳩sd cv
基本上我做得黎就sd去
同埋印一埋係town鳩派

印cv 派？

搵左幾耐先搵到工？

邊個town 搵日落黎食野得唔得

9月尾到 11月搵到 月尾簽約 上星期開始training

Nottingham
落黎我煮你食

4點鐘車程
間野叫咩名 食咩菜

Nottingham都叫細town?

西餐 新開架
名就唔自爆 連google map都未有
因為入面得我一個華人 所以一講就會自爆

好撚細 又多大陸人
正常working holiday都唔會黎

nottingham u好多中國學生

係 周圍都係講蝗語 基本上通行咁濟
好彩冇同事係asian 可以講多d英文

megabus 多唔多delay???

我搭national express多
淨係搭過一次manchester落london夜車
遲左2個鐘到
最大問題係d車好窄 我163都覺得唔夠位

收工 繼續答

一月去nottingham讀書，真係好多蝗？ 有無遇到香港人？

好多 周街都係
香港人都多 你un定ntu? 兩間都多華人架啦

英國邊度多到嚇死人

而家喺愛丁堡，邊條街都總會遇到幾件

之前識唔識煮野食

ntu 唔想去到淨係講普通話